% canzoniere online
\beginsong{Santa Maria del cammino}[
by={T: Renato D'Andrea; M: Juan Antonio Espinosa (Centro Catechistico Salesiano)},
index={Mentre trascorre la vita},
]

\beginverse
\[C]Mentre trascorre la \[F]vi\[C]ta\brk\ \[G]solo tu \[G7]non sei \[C]mai \[C7]
\[F]Santa Ma\[D-]ria del cam\[C]mi\[A-]no\brk\ \[D-]sempre sa\[G7]rà con \[C]te. \[C7]
\endverse

\beginchorus
\[F]Vieni, o Madre, in \[C]mezzo a noi
\[G]vieni Ma\[G7]ria quag\[C]giù, \[C7]
\[F]cammineremo in\[E-]sieme a \[A-]te
\[D-]verso la \[G7]liber\[C]tà.
\endchorus

\beginverse
^Quando qualcuno ti ^di^ce:\brk\ «^nulla ^mai cambie^rà», ^
^lotta per ^un mondo ^nuo^vo,\brk\ ^lotta per ^la veri^tà. ^
\endverse

\beginverse
^Lungo la strada la ^gen^te\brk\ ^chiusa in sé ^stessa ^va; ^
^offri per ^primo la ^ma^no\brk\ ^a chi è vi^cino a ^te. ^
\endverse

\beginverse
^Quando ti senti ormai ^stan^co\brk\ ^e sembra i^nutile an^dar, ^
^tu vai trac^ciando un cam^mi^no:\brk\ ^un altro ^ti segui^rà. ^
\endverse
\endsong
